今日聽到班狗話要拉夠50人

今日路過佐敦
聽到狗隻嘅傳呼機話：拉人！拉人！
拉夠50個人！

錄唔切狗吠
so sad

交數

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動